跟唔跟王治信果招用欠單去溝女好

就算溝唔到咁多條
至少都有一條掛